家下流浪老人比流浪貓狗仲多, 政府係咪應該開個愛護老人協會捉d老人家去人道毁滅？

送晒去大灣區